印尼記者眼球破裂

眼球破裂

推

@印尼總統

黑警你呢獲仲唔仆街

有冇英文報導

班黑警下下射眼！！
今日有兩個爆眼！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

屌你老母死黑警
記者嚟！仲要係印尼人！你無撚血性死仆街

又瞄眼

擺明射記者啦果個位

印尼示威者過黎幫手殺警

爆眼

正當印尼爆發緊示威時
狗就射爆印尼記者嘅眼
強烈要求印尼軍方作出交涉

推，未知後生嘅情況。

推到黑警仆街

國際事件

推 俾印尼總理知

推！推埋呢個

印尼冇牙力 仲要係一帶一路國家 睇怕都不了了之

仆街，個FB寫錯日子……

由印尼首先禁止黑警進港

唔知印尼總統有無能力叫黑警交人

還眼呀屌你個閪

Push!!!!

還眼！！！！！

屌你老母

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

push

要眾籌包機過嚟

我仲以為係印尼既事 屌你老味原來係香港

一定係特登，眼係身體最細部位，點會咁易中

印尼記者第一次黎？無眼罩？無人提佢既咩

禽獸射頭

又要突登 又爆記者眼 文宣 做野啊！

tui

Push

印尼佬斷估唔會好似港柒咁斯文、善忘掛？

Twitter 快D推

已推去Twitter 俾Solomon

好撚黑心咁講句
可惜係印尼 果邊都革命緊 個政府一定唔會幫呢位記者

如果爆眼係歐美記者就有用好多...

希望佢冇事！！！
佢只係記者過黎採訪打份工，唔值得因為香港而受傷！！

CLS 全世界上twitter煲大佢唔該

還眼

印尼政府想搶返d民意靠今次啦

咁少推嘅 推
要英文文宣呀

就算有眼罩都未必可以擋晒
仲記唔記得尖沙嘴狗屋女FA

好慘

Lm

推俾印尼人知

外交風波嚟喎

推畀印尼領事館？

做文宣畫poster 要印尼個邊都嚴厲關注

還眼呀屌你老母

shit........

黑警還眼

Sir! This way!
They are the murderers who made your journalist blind
亂咁開槍啦出禍啦
國慶又搞蘇州屎比黨食
真係養唔熟既狗
咁多年都淨係識亂咬人
煲撚大佢啦

推上國際

twitter啊

佢有叫名 有冇人搵到片

印尼總統對華立場？

推到黑警死全家

Pray for her

依家印尼自己都內亂
唔知政府會點
但一定connect到印尼示威者

屌，又多一個，黑警死全家

黑警 今次冇彈珠啦 屌你老母

感謝記者 願早日康復

屌你老母死黑警

唉

核彈啊，推上國際！

煲大佢

推呀

有冇搞錯呀死黑警 咁撚鍾意亂鳩開槍

要為印尼女記者還眼 推上國際層面

今次係咪又話彈珠啊

想問打傷外國記者係米可以告上國際法庭？

推，有無消息

lm

我未搵到……

又係布袋陣？

保守派好撚想屈維多多親中,當然而家條法例就是保守派搞

推 twitter facebook

Connect 印尼🇮🇩

最後都係奶共

大獲喇 得罪印尼佬

記者中槍時既直播

印尼血腥排華係咪又要開始啦?

冇撚用架呢件垃圾，直接搵宜家喺印尼打緊嗰班人啦

今次你港共政府真係仆街 又生多個春袋比人渣

佢自己都搞唔掂啦
搵佢有撚用

屌 推上國際

I

印尼宜家都唔得閒理你啦，自己都內亂

還眼！！！！

有咩幫到位記者

推上國際
共同驅逐共黨

警方將迅速捉拿該名暴徒歸案.
POPO字.

藍屍又話記者收左錢啦

推到佢仆街

印尼本身都笠笠亂
邊得閒理

仆街

Justice For Veby Mega

麻煩大家講埋俾屋企嘅印尼姐姐知 we connect

最重要係可以推上國際

佢咁白淨,點睇都唔係一個印尼object, 係示威者喬裝姐,係話?
高級POPO謝振中字.

不幸中之不幸

印尼政府唔係奶共咩|?

排華？

屌你警狗
專蝦女人記者

取消印傭來港

有咩人會即出嚟示威

為正義發聲就得到啲咁樣既對代

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
黃大仙有支共政協議員
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

都未必
如果有心 用呢件事可以將印尼國內專注力導向去香港 可以幫國內減壓
睇佢地啲政客做化

個記者夠唔夠錢俾醫療費

無論點都好
我地係咪要表示下先

警察大撚獲了
最好求神拜佛唔好完，否則你地贏定輸都係同一下場---比政府/人民推上刑台

印尼文宣！

屌你咪死黑警
係要對頭打

黑警又諗住講咩廢話黎兜?

印尼人出黎打大陸西啦，排華啦快啲

要煲大

下。。唔係唔中眼咩！！我覆佢地報館話eye ball冇事。。

???

Push 好嬲
外國都唔敢傷戰地記者呀

大家唔好忘記呢位巴打

印尼軍隊特務暗.......為國仇

我地應該表達多啲對印尼記者嘅關心同祝福，而唔係單純叫印尼制裁黑警之類，咁樣先體現到我地人性化一面

唉
希望印尼記者早日康復....

撤走所有印藉姐姐都幾大獲

死黑警

印傭姐姐係時候發聲！

黑警真係痴撚線

推到記者搵到佢

又爆眼

希望印尼記者無大礙，並早日康復

印尼自己都立立亂，分分鐘同共港同一陣線

我八到d印傭興過火屎，但佢地份工咁低賤做唔到d咩

好擔心呀，推呀

藍絲group已經屈緊佢係黑記

pish

求記者見到

一定唔可以有事

head shot dllm

老實講 印尼總統會唔會奶共都未知

建議印印罷工，咁阿mun要請假返歸揍細路。

笑死
自己屋企要人過嚟流血
無撚野呀

教我如何原諒班狗

黑佢老母記咩 專程係印尼過來香港做黑記
藍絲死全家啦

又嚟屌你老母死黑警

冇示威者情況下向記者開槍
要推上國際

永不忘記 永不原諒
一日係狗 終生係狗

對一個唔講法律既執法者

有用咩

推唔到照推

722 811 831 san uk ling

睇返片, 隻狗根本就冇瞄

推
有無而家情況

[尋人] 無知覺＋失禁果個無送到醫院

我唔係記者，唯有邊圍睇post，好灰

點解冇國際報

另一個瞓係地下嗰個firm左未？？

印佣起義，飯餸加料

之前唔係有新聞話689岀錢叫印傭姐姐督自己僱主灰咩
睇怕689條柒頭今鋪可以慳返

要屋企人定朋友搵?我兩樣都唔係……

咁大獲

議員啦

記者都爆眼 黑警還眼啊

證明黑警唔係射身，係射頭
屌你老母

未

唔
攝
衫
就
係
鬼

係twitter推緊

不如同美軍派兵黎

攝衫最靚仔

今次唔撚係彈珠啦屌你老母

推比阿拉伯聯盟，香港警察殺害穆斯林

推到知情況

幫手推呀

冇錯

外交層面

事發經過

還眼
an eye for an eye

有無咩特別hashtag?

但係都要推
佢點都係外國記者
其他外國記者唔會無反應

有無英文報導？

屌你老母 之前仲話佢地唔係瞄頭 下下中眼

要加強文宣，黑警一定賴，截斷黑警狡辯。

依家香港人對爆眼好似慣左咁 同上次爆眼少女個緊張程度差好遠 呢位義士琴日比人爆到依家都無聲氣？？

印尼出兵

印尼真係冇牙力
隨時私了可能搵某D野逼到個印尼女記者出黎講唔係警察錯都仲得

遜於尼派國家睇沙烏地頭
沙烏地係美盟
以色列同沙烏地有合作
德國與以色列有共識（納粹）
德國=歐盟大老
英國民意歸歐盟
Boris剛比英國民意KO

你懂的

推。

我都係tag左個indonesia同埋hkpolicebrutality咋

唔好慣呀

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

今次無得屈人啦黑警

佢哋排拿果時勁勇武架

connect班印尼示威者就好
班賤警渣滓連外國記者都搞

推呀
要知佢情況

又黎

屌 其實唔係 尖咀2.0
知嘢嘅一定會話係 612通識老師2.0
我唔會唔記得佢嘅犧牲㗎

係香港做仲慘過係返印尼拍野
依到係咪第三世界國家黎

印尼又咁啱示威緊，唔知示威者知道左會唔會順便打爆中國大使館，殺中國大使，然後中國報復開戰。

利申： ff mode

印尼選左件奶支共總統

你地同大哥講野可否咪咁口語

唔係香港國民或大粵民族邊L度會知on99係咩意思

順便推返埋

集思廣益 on99應該點翻譯

Pushhh

條友出左名奶共

睇返片 有眼罩！

而家印尼都示威，會唔會演變成排華？中國大使館會唔會有事？
黑警不斷為國際助攻

如果今晚爆眼嘅係美國記者 唔係印尼記者會點? 印尼人條命仲賤過我地，我地又賤過八達通機，即係唔會有人出聲。

只能說警察仲係好冷靜，識揾爆印尼記者嚟爆，白人就唔爆。

黑警dnlm

多謝記者們 佢地真係好辛苦 日日上戰場做戰地記者 Respect

收皮啦 咪又極權佬
connect當地活動仲好

Such an idiot?

WW|||

(第二手，快傳開)尖沙咀仆街黑警片段

idoit

黑警還眼！

祝早日完全康復

大家其實有冇睇新聞
依家印尼反惡法示威, 印尼又係警暴, 甚至有學生死亡
大家唔係諗住印尼政府會譴責警暴咁搞笑呀

屌 死黑警

推啊

睇左片
條黑狗擺明係唔順氣, 臨走回身開左一槍
DKLM

佢自身難保

幫推，手足先

速龍要OT
老婆玩4P

推丫國際新聞
記得轉Twitter

廢鳩中共點會夠膽開戰，含撚啦

Take care

人哋仲要女仔黎啊要人地之後點生活屌佢老母

還眼啊DLLM

記者

仲有失去知覺嘅手足呀！要佢地屋企人睇到！share出去！貼尋人啟事

印尼政府奶唔奶共 我哋控制唔到
但至少send email比印尼領事館 等佢哋以外交手段應付印尼國民在港人身安全

印尼話 & 英文 email template:
==========================
Yth. KJRI Hong Kong

Dengan hormat,

Hari ini, seorang reporter wanita yang bekerja untuk publikasi berbahasa Indonesia, sayangnya, diserang oleh polisi Hong Kong, dengan cedera mata kanan yang dipastikan pecah dan kehilangan penglihatan. Dengan demikian, perhatian diplomatik dari konsulat Anda mengenai keamanan pribadi ribuan warganegara Indonesia di Hong Kong harus ditangani dan dikoordinasikan dengan pemerintah Cina Hong Kong.

Terima kasih atas perhatian Anda.

(translation not available)

Hormat kami,
(Name)
Warganegara Hong Kong

---------------------------------------
Dear Consulate General of The Republic of Indonesia in Hong Kong,

Today, one female reporter that works for an Indonesian-language publication was unfortunately attacked by the Hong Kong police, with right eye injury confirmed rupture and vision loss. Thus, diplomatic attention from your consulate regarding the personal safety of thousands of Indonesian citizens in Hong Kong would have to be addressed and coordinated with the Hong Kong SAR and Chinese government.

Thank you for your attention.

Best regards,
(Name)
Hong Kong citizen

推呢個

叫班印印明天罷工為同胞討回公道

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

今舖重唔係國際事件？..推到全世界都知香港冇警察，只有失控的政權打手

好撚慘

同我推爆佢

希望印尼政府唔好再搞屎忽野 自己國民比外國黑警打
希望佢地同返人民齊心 共同守護個記者 仲要討回公道

黑警不得好死

黑警還眼，之後死全家

其實睇到真係好撚心痛

721831

仆街黑警死全家

推比外國記者睇

Tui

爆埋眼罩

快啲叫佢哋幫手簽

tolong tanda tangani

靠自己啦

又要食人血饅頭

我屌佢老母！！！

#929GlobalAntiTotalitarianism #HKPoliceTerrorism #StandWithHongKong #FreeHongKong

好撚狗

癡撚左線wor... 明顯安全無被衝擊程況下撤退
無啦啦報復式回馬槍 仲要極近5米射程 下至上角度描頭... 射中頸可能會死

幫推 仆街黑警還眼

如果打中係美國記者會點

Twitter

p

佐科維多多親中到不得了

射人會上癮架

還眼！！！

個總統係親中派，冇閪用

女記者醫療報告

[全部人入嚟] 一人一封email 煲大印尼記者單嘢上印尼領事館！！

屌呀

核彈

屌你呀

痴撚線

其實點解可以咁撚準射到眼？把槍唔見有鏡

外交官告鳩港共

癡撚線

印傭大軍有幾人？放假維園都坐唔少

V

你話黑警冇瞄眼射我就唔信啦 幾個都係中眼

要推爆哂比班印尼姐姐知
請問有無印尼文文宣？
以後要每個星期日向銅鑼灣派

Tui!

大家都得返半條命

立即落order禁止班狗聘請印傭啦！

屌

我窮拎冇工人姐姐喎，又唔識印尼話……

推到有印尼文文宣幫手

黑警

難聽d都要講 好彩唔係香港人。。
推爆佢！！！！

下向上射 仲想老作話射腳 但唔中？

因為黑驚，我感覺到阿拉伯之春2.0

有冇人有印尼姐姐GROUP, SHARE比佢地先有用

要宣傳比印尼人知
極權赤納粹指揮黑警亂射人
我地一齊對抗極權

係咪應該推俾當地示威者

包埋食又點話

班蓄牲次次描頭

Diu 又嚟
黑警還眼啊！

唔係眼 係瞄頭 打頭先會打到眼

唔係人就可以射?
同POPO有咩分別

唉屌

印尼文宣，有無人識印尼抗爭者

儘早翻譯多國語言，等黑警無得抵賴。

多得黑警 10月1會更多人

推
雖然覺得印尼都係腐敗國家對佢哋政府無寄望

Pushy

佐科維多多奶共狗黎，成日想引入中資操縱印尼基建

我想捐錢俾佢喺香港醫返好先返去
我相信無人幫到佢
香港政府唔會賠
印尼政府唔會幫
佢公司更加唔會

除咗佢自己，就無人為佢條命負責任
的確唔係我或者我哋令佢受傷
但佢係為報導真相而犧牲
喺我哋嘅土地上犧牲

可以點樣幫到佢？

瞄實有瞄 但冇鏡都瞄中其實幾撚勁

屌你老母！！

佢地個角度係描頭打

要玩輸出革命全球反中，只係做文宣同人講共狗又射爆眼係唔夠

而係要我哋依邊，盡力幫到佢，例如提供最好嘅治療俾佢先係辦法

再同全世界講，我哋係守護人權嘅人，良心同正義係植根喺我哋抗爭者嘅靈魂中，而依樣嘢，應該你全世界，有良心嘅人都有嘅嘢

唔小心負皮咗 sor

其實應該係瞄頭

就咁睇萬幸眼無爆（輕傷過爆眼少女）
但係有好大舊積血+虹膜甩+瞳孔中間一點點咁損，都有機會盲
好人一生平安

利申：bio撚靠Google

yes

天佑義士

印尼派兵打尻黨警啦

佢屌又點 一句唔再引入外傭咪又係低頭 by我老豆

係咪又要受害人主動報案

印尼 中國 一樣黑
印尼d首富都係華人 中資控制晒

好撚心痛
屌你老母

Indonesian journalist demands answers after she was shot in the face with non-lethal round by Hong Kong police officer

Pk

C

仆你個街
黑警還眼

好難受

要印尼出兵來香港打警察

cls

印尼會唔會出兵打香港？

佢地冇visa過來

第一，人哋長居香港
第二，想知你戴開嘅眼罩用咩材料做呢？

[求認人|危殆] 示威者被擊中，彈殼仍停留在眼部位置，狗拒急救

眼罩只係頂一頂 上次FA少女有眼罩都係照爆

connect 印傭的日子來了

東南亞含到支共雪雪聲
應該口交下就算

blame the victim? 依家唔係要屌啲黑警射眼咩

隻狗走前特登向記者射

國際人道組織死咗去邊

香港中產捐錢捐到呢班人有宿舍住大屋
但到出事接近無人救

本身就冇人會去呢個廢國 冇仇報

印尼有報導

又𣈴眼仆街

可唔可以connect到印尼姐姐?

印尼幫拖啊

之前班狗想揾印尼姐姐篤灰，現在呢條線被自己的狗斷咗

駛唔駛咁準？

印印this way

推到比D姐姐睇,今晚加料比SIR LA

反擊黑警！
止暴制亂！

[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦